\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Estimation : Quelle surface du Sahara est recouverte
    de sable ?}{Estimation}} \framesubtitle{\currentname}
    \only<3->{\textbf{20\%}\\}
    \only<3->{Contrairement à ce que l’on imagine, le Sahara est surtout un
              paysage rocheux, aride et sculpté par l’érosion, avec des
              montagnes et, plus
              bas, la plaine.}
\end{frame} 
